[調查]唔用電話買到樓制唔制

包括固網電話, smartphone, feature phone
寛鬆啲容許>=7" tablet, 不過cellular要落後一代(eg 而家4G用3G)
SMS收到(2FA, notification...)

老撚都制

on9先會唔制

送層樓比我就制

ok 反正冇朋友

冇電話不過有電腦有咩所謂